These violent delights have violent ends

8.5